rthk影住卧底拉人

手有螢光圈！
推上去
係時候散水！
聽日見

推

仆街spy狗

睇緊 cls

屌佢老母spy狗

片段一定要留底
黑警非法驅捕

屌你 又出臥底

push

手足 真係不宜久留呀

咁樣單捉拉人

小心呀！

Diu

屌你老母

打狗 救人

仆街

支那式拘捕

好撚仆街，下下spy狗放老銅

diu

一定要影底，唔知佢頭先係咪放火嗰個

大家唔係現場既有野可以做啦

咁多LIVE咁多VIDEO, 大家搵返哩D 鬼出黎睇下佢地做過D 乜野去過邊到!

屌佢老母 有撚哂武器 做spy 捉人 明正言順隻抽啊嗎含家鏟 屌你死仆街狗
你老豆老母生癌死啊
你d仔女食飯噎撚死啊

屌

佢好似冇叫名

冼志恆
陳浩俊

畀臥底拉咗，有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋
臥底返返出去 手足小心

Diu..

25仔死全家

走啦, 有鬼就一早預左

其實係，冷氣軍師要識backup

禁錮記者

死黑警 屌你老母

第三個屈曬機，之後攞正扮示威者牌開槍殺人

b

點可以冇人推

屌啦

死全家！

唉
越入夜越有機會俾臥底狗拉
屌佢地老母